(突發) 港大已研發疫苗！將於動物測試

港大已研發疫苗！將於動物測試

奪命的武漢新型冠狀病毒肺炎已殺過百名湖北人，至少感染全國逾4,500人，單是本港已輸入8宗病例。港大醫學院估計，4至6月才是疫情高峯期，屆時全國每日至少新增逾20萬宗個案，深圳每日可能有過萬宗。目前並無任何特效藥，針對治療新型冠狀病毒。惟香港大學微生物學系講座教授袁國勇向《蘋果》表示，港大微生物學系已研發新型冠狀病毒疫苗，將進行動物測試，之後進入臨床實驗。

袁國勇表示，港大微生物學系已研製新型冠狀病毒疫苗，疫苗是噴鼻式，已於國際醫學期刊發表。港大微生物學系已就兩個港大深圳醫院新型冠狀病毒病人的病毒，進入基因排序，之後在實驗中，利用病毒的表面蛋白嘗試入侵人體細胞，顯示有能力預防應感染新型冠狀病毒。下一步會進入動物實驗，之後再進行人類臨床實驗。

支爆夢碎

即係要搞幾耐先打到落人度

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

學校停 康文設施都停
啲人就湧晒去唔停嘅中心
社區爆發岌岌可危

要求立即停止所有非緊急服務

支爆咗先整得唔得

求下你唔好賣俾支那

好堅

有冇咁快呀

預防？

啲疫苗可唔可以唔好俾大陸 淨係醫香港人

我哋香港人咁多年來比大陸佬玩撚左咁多年 搞到我地雞毛鴨血 點解仲要以德報怨？

用五大訴求換疫苗都好fair姐

大陸人唔理有冇臨床測試都求打落佢地身上la

希望隻病毒快啲變種

冠狀病毒加油！
冠狀病毒反抗！
冠狀病毒報仇！

Jeng

唔知開唔開心好

做乜咁快㗎

屌

屌你

冇話一定免疫喎

藍屍咪撚用呀

大學生搞亂香港嫁

講真 希望研發失敗

會唔會過幾日lab有事
啲sample樣本同data化為烏有呢

如果成功左大陸一定以怨報德，香港人冇運行

藍屍又話大學生讀屎片既？

屌
阻住大陸人死開心咩

咪比支那啦
支那話自己專家NO.1啊麻

有望六至八年後面世，成為「港藥」里程碑。

大陸個P4 lab比既

袁國勇續說，如疫苗在多類動物身上均有效且安全，就會進入人體臨牀測試階段，最少需時一年。

如果唔係 *** + Y字頭或之前既優先
我諗應該過兩日個LAB會爆炸

好似係流感 唔係肺炎

喂 等多一兩個月先啦

仆街我訂左幾箱口罩

仲五大訴求? 直頭宣布獨立啦

最少需時一年
最少需時一年
最少需時一年
整得黎，支那人都死得7788啦

舊聞嚟呀 咪撚推呀

2019-01-10 22:48

應該係揾大陸人做clinical trial

推呢個

呢D真係可快可慢

利用病毒的表面蛋白嘗試入侵人體細胞，顯示有能力預防應感染新型冠狀病毒。講咁多野，咪又係疫苗

要不是香港人，支那早就完蛋了

一年

一方面覺得有解藥係好事，但係另一方面又唔想支那咁快回復正常
好矛盾

研究班人係咪黃絲？想想辦法做交易籌碼，五大訴求/港獨換解藥，今次支爆唔成功香港玩撚完，冇理由益敵人打死自己

樓主block得

置頂依個喇

上次伊波拉隻實驗性解藥都skip左好多程序直接用

一年嚇親

唔會賣
係會送

今次真係榮光歸香港

真心勁

置頂pls

一年班大陸人都死得七七八八

6-8年先面世

屌 我都訂左一萬蚊...

港大醫學院 會唔會太勁

六至八年後

醫真．香港人呀
港大暴徒黑醫黑護研發㗎，cut budget都研究到，肯定有黑金啦

直接搵支那人試咪得囉

快d升特殊能力

拉

心諗樓上做咩
最快6年

其他國家就可能一年 支那依d零道德國家 直接人體實驗 拎武漢人試

樓主新聞係咪突登刪左唔講話最快一年?

最少仲要搞多一年啊

各位準備推返行動post 武漢肺炎病毒已成過去
呢場夢已經發完啦

又係香港救中國 屌你老母 定本身已經有疫苗架喇

快啲搵人篤爆個藍色泡泡佢

都未必成功，佢用病毒表面蛋白打入體內，令身體認得隻病毒，製造抗體。但病毒蛋白外殻可以變形嘅話（好似愛滋病咁），身體就認唔到。

舊文屌

點解我明你講乜

睇日期啦 成班柒頭

仆你個街 嚇得我呀

置咩頂姐

樓主本來就係假膠
你要個假膠置頂話自己post舊聞?

不過 上海聲稱研發抗武漢肺炎噴霧成功 效用成疑

01月28日(二) 20:10

起碼一年

點解咁撚快

到時死太多人
就直接用
日日人體實驗

咁快

根據我玩瘟疫公司既經驗, 研發得黎都死得7788

買熊既聽日咪仆街

睇蘋果突發啦成班都唔撚睇

等睇中共政府立功話係自己研發疫苗

屌你老母啦

屌咁都好啲

fake news

原文係邊？？

一年都夠

到可以量產時都唔知死幾多人

點解 臨床測試要咁耐架咩

仲有一年時間

所以話唔係生化武器都無人信

好似美國佬咁，一路有伊波拉疫苗唔撚出聲，直到有美國佬中咗招先至話有"測試中疫苗"，一嘢就醫好咗

香港人真係勁

唔好意思,估計係只會比高幹傍身先,港人或其他豬奶都屬低端.

支那狗：要是沒有中央政府照顧 香港早就完蛋了

push

你未必有一年命

蘋果突發出左呀 去睇啦

哂氣啦
大把就死 拎黎試
香港唔用得
大陸一定拎到人黎試
唔得就收皮啦

樓主五毛玩SPIN

大陸會唔會跳過晒d測試,直接活體應用

用支那標準嘅話半年就得

香港同國際接軌，梗係。喺中國就唔同啦，今日研發完聽日即用。

林奠: 要背得出習近平思想，先至有疫苗打！

No

吳京救國仲點做呀

即刻都得添啦

篇文一年前

獨立換疫苗

🤡

篇野冇寫最少一年嘅

又靠香港了

隻藥幾耐推出市面

有誠哥個朵加持

疫苗唔只一種方法製造，可以打弱化咗嘅病毒，又可以抽走病毒嘅「核糖核酸」，共剩蛋白外層。但兩種方法都做唔到有效嘅愛滋病疫苗。

正想講

港大深圳醫院

屌你老母研發到未又係扲去救支那

放心支那唔會等一年
會逼你交晒研究成果出來
然後人體不斷試驗到成功

隻藥會去HKU化
我估會以武漢乜乜命名
研發團隊就入返老母西度
This is china

分分鐘動物人體同步

又話大陸啲醫學乜乜柒柒世界第一

屌你KONG U 研究一陣就有成果

支那全撚部都係假 得啲病毒係真

1年應該支爆左

cls

曬氣啦 賣一支佢複製千千萬萬支

唔好玩咁大，會成為人類罪人

好矛盾
想支那仆街，但驚自己都奶野

點解果陳sars到依家都未有？
呢隻又咁快有？

一日造到幾多枝先

病毒疫苗要未感染先有用（好似係）

都冇話最快要一年

然後過一星期,中國某某大學成功研發

邊有可能

預計6至8年後有機會面世？

大家好
聽日開市啦

要是沒有香港，支那人完蛋了

篇野邊度寫一年？

果陣*

放心,隻藥唔洗一年半年都已經夠死啦

成撚日話香港啲人冇用
屌你 疫苗又係香港研發
你地班大陸佬淨係識搞破壞
依家林鄭仲話要cut人地資金？
依個香港政府真係垃圾到冇得再垃圾

希望唔好咁快研發到 等支爆先拎出黎

又一個post証明d人睇咩就信咩

勁

姐係點 一年前已經整緊？ 我睇唔明

佢地一定已經做緊

Fake News

正常程序：（可能有錯）
首先animal test 要申請動物
再要係動物上面develop個病
用一段時間睇情況 有冇效 有冇副作用
有用再搞人體測試（重覆上述過程

唔知佢會唔會搞animal test
如果唔駛anima test 可能快d

🤔🤔🤔🤔

奪命的武漢新型冠狀病毒肺炎已殺過百名湖北人，至少感染全國逾4,500人，單是本港已輸入8宗病例。港大醫學院估計，4至6月才是疫情高峯期，屆時全國每日至少新增逾20萬宗個案，深圳每日可能有過萬宗。目前並無任何特效藥，針對治療新型冠狀病毒。惟香港大學微生物學系講座教授袁國勇向《蘋果》表示，港大微生物學系已研發新型冠狀病毒疫苗，將進行動物測試，之後進入臨床實驗。

袁國勇表示，港大微生物學系已研製新型冠狀病毒疫苗，疫苗是噴鼻式，已於國際醫學期刊發表。港大微生物學系已就兩個港大深圳醫院新型冠狀病毒病人的病毒，進入基因排序，之後在實驗中，利用病毒的表面蛋白嘗試入侵人體細胞，顯示有能力預防應感染新型冠狀病毒。下一步會進入動物實驗，之後再進行人類臨床實驗。

支國人狗衝啦

要試好多種動物，有d要睇埋佢地既後代
跟住先到人，要monitor好多野

17分鐘前，蘋果日報

袁國勇續說，如疫苗在多類動物身上均有效且安全，就會進入人體臨牀測試階段，最少需時一年。

一年後隻病毒可能都變左種

大陸應該會搶疫苗直接用落人到試, 反正人命都唔值錢

回應左訴求先賣

成功左中國仲可以維持幾多年？

On9

睇左幾頁，事實大多數連登仔係唔睇內文

Push

其實邊度有講話一年？？蘋果篇野冇講

好心啦，777CUT撚左經費仲幫佢研發疫苗

6至8年已經冚球剷左…

香港，祖國欠你什麼？

睇到r曬頭。。。

拎愛滋同冠狀病毒比，個攻擊模式簡直係完全相反
打一大堆字想點

直接搵支那蟲試

同SARS 85%相似。

袁教授研究咗SARS十幾年啦。

唔係由零開始，研發快係正常嘅

日日,分分鐘都有文講有解藥!
即係冇

支那好快會搵個研究生潛入港大
偷左啲料
然後返支那公佈自主研發到一模一樣嘅野
然後因為無道德規限
直接搶先用喺人身上

再告番港大侵權

研發得黎都變左種
呢隻病毒好撚醒

蘋果係唔係用錯字
未過動物測試點算已研發?

港大醫學院微生物學系傳染病學講座教授袁國勇今日（28日）表示，港大微生物學系已從本港第一宗新型冠狀病毒感染輸入個案的樣本分離出病毒株，正嘗試製作含有已弱化病毒的吸入式「減活疫苗」。該系計劃在3年前已開始研製的流感吸入式減活疫苗中，加入新型冠狀病毒元素，如成功，有關疫苗將可對流感病毒和新型冠狀病毒均有保護效用。

袁國勇續說，港大微生物學系亦會利用已分離的病毒株，在動物身上試驗疫苗是否有效；製作疫苗時會非常小心，盡可能減少疫苗可能有的免疫病理學副作用。

《杭州日報》昨（27日） 報道，中國工程院院士李蘭娟稱，已成功從病人樣本中分離新型冠狀病毒，可利用病毒研製新快速診斷試劑，若成功可把化驗所需時間由3小時縮減為15分鐘至半小時，病毒亦可用於製作疫苗。李蘭娟說「病毒出來後，疫苗研製最快速度也要一個多月」，至於疫苗何時推出市場，她說要進行臨牀實驗，時間較長，沒法判斷。

袁國勇今日回應表示，內地所指的很可能是含有已死亡病毒的「滅活疫苗」，即透過培植大量病毒並用化學物質或輻射殺死病毒，將已滅活的病毒注射給動物，看是否能刺激動物產生免疫反應，再將活病毒注射給動物，看動物是否已受保護。袁國勇續說，如疫苗在多類動物身上均有效且安全，就會進入人體臨牀測試階段，最少需時一年。

最快一年係另一個報導
講支拿研發到疫苗 跟手袁國勇話最快一年先面世

舊你老母咩，啱啱蘋果出新聞㗎

Block你老母臭閪呀

一額汗

整得黎都傳到變種啦

要不是讓病毒進入香港研發疫苗，港大早就完蛋

可唔可以研發到淨係醫到香港人

講真 隻嘢一到夏天一定自動消滅
而家先研發出嚟
慢慢喺動物試驗
再臨床試
仲要唔知有無副作用
搞得嚟都夏天啦

白色，是醫護常用顏色。不含任何色素，並容易發現污漬，適用於醫院最應保持潔淨的地方。除此之外，白色還代表純粹的善良和堅定的信念。

當日，醫護們憑藉良心忠實履行自己的使命。今日，政權道德綁架他們這一份熱誠和信念。

他們守護了我們生命和健康，但又誰能守護他們？

全城白絲帶，支持醫護罷工。醫護不是condom，我們與醫護同行。

#全城白絲帶 #撐醫護 #撐罷工 #封關口 #醫護非condom #與醫護同行
#香港金總 #HKFU #standwithmedics

各位金融人都麻煩幫手填問卷，謝謝。

⚠️⚠️緊急⚠️⚠️

香港金融業職工共同抗疫意見調查

香港金融業職工總會欲以問卷方式詢問同業以工業行動共同抗疫的意願和意見，以制定有效方式向僱主及政府表達對僱員對於安全和健康的憂慮，全民共同抗疫。

由於事態緊急，如策劃任何工業行動必需經過既定程序。故此是次問卷將於1月28日23:59截止。希望同業們積極參與此調查，讓金總能全面理解金融界僱主於防疫措施現況，以及會員和同業於共同抗疫的意願，以制定下一步行動。

原post傳送門：
［行動］［請置頂］全民白絲帶 罷工撐醫護

你讀microbiology?

Fake你老母

Wars你爭氣啲再變一變種啦

有冇內鬼可以幫幫手？
將data同sample ...
依家係地球同癌細胞作戰緊
冇理由要幫癌細胞掛

咁好人做咩

起碼死多幾件支支先

17年都冇藥醫到沙士
衣家1個月搞掂？

你老母就係五毛 蘋果啱啱出新聞啦戇鳩仔

放心喇, 世事邊有咁順利

隻藥針住coronavirus 個structure 整
點變都冇用

港大已研發疫苗！將於動物測試，對避孕有99.9%成功率......

疫苗唔係預防咩，都冇話救到人

你嘅攬炒精神指數唔夠高

鳩up安撫人心姐，邊可能，香港政府咁鐘意造假

中國
安全

邊個敢試，呢個係預防疫苗，得=無事，唔得就中wars

支共想毒死香港人夢碎

要篤爆啲燒杯先得了

咪撚阻住啦

成功都唔好比大陸狗

最好用來做換港獨既籌碼

好彩 一年 應該夠支爆

有冇玩過BIOHAZARD?
拎支病毒入部機度震幾下就有

屌你老母臭閪個新聞係今日㗎戇鳩 舊你老母聞

一年 我地死鳩哂啦

有無咁屈機
支那應該會偷黎用 唔會一年先用落人到

其實未搞掂，動物測試都未開始

搞得掂既我都幾肯定袁生拎今屆nobel

支持支爆

嘩屌。。。。。。

袁國勇大愛撚。。。。

其實呢d 程序野
真係爆到七彩果時你試唔試

呢啲有錢收啲支那人去黑醫黑市到賣血賣腎都肯唔好睇少佢哋

早兩日支那話將病毒菌殊分離到就打晒飛機咁
港大

有藥對將來係好事
尤其武漢肺炎咁高傳染性
支共未必頂到一年嘅

支那果隻袁先話一年
港大果隻無講幾耐

咪咁癲

我狼D，我訂左一櫃

試得嚟都有排

最後咪又係靠香港

睇到頭到大，話要一年篇野係最新定2019年篇舊文，搞到好混亂

唔知冠狀病幾時衝破道德底線走去變種升lv 呢

研究完啱啱好支爆 然後疫苗救世界香港贏曬

話我黑心都好，幾驚佢話一個月

好似冇「一年」兩個字

話係舊聞既 自己擘大屎眼睇嘢啦
段新聞係今日㗎 仲係啱啱蘋果出㗎
成班話係fake news , Fake你老母news咩 唔好睇蘋果囉 睇香港01同明報囉

港大已研發疫苗！將於動物測試

大陸可能一直用人試緊

發達大計

深深再體會一次英雄唔一定用拳頭

唔好啦，我想佢死多d人.咪救支那人，就算救只可以救中國同英國以外嘅國家。

香港01嘅新聞係之前

但啱啱蘋果出咗

隻疫苗係用來預防冠狀病毒
Eg sars mers h1n1
上年已經有成果
而家係講緊隻藥對wars 都有用

Diu 又fake

你講左我個句

話唔定支爆完先大量生產
咁就岩岩好

我都係

你係未on9
五大訴求只係叫大陸人將先自己的蘇州屎抺番
佢地本身原全無任何懲罰，反而香港比自殺的人愈黎愈多
即係大陸人搞送中條例一直插你，五大訴求只係叫佢唔好再插only
佢地著數係無少到，香港人亦無罰過佢地

依家搞個肺炎係佢地搞，又屌7香港係狗，疫苗又要番香港人疫苗，屌佢老母

咁你出post又唔貼source，鬼知段野邊鬼度黎
貼個source有幾難

疫苗要通過多番測試先出得街,確保真係安全有效可用
其實一年已經好快

因為大陸要靠香港研究解藥！所以係咁放人落黎！

一早都覺得係咁既目的

偷雞打落班支那人度咪得
臨床試驗加速

好彩我千幾蚊姐

比大陸人知道呢件事重唔漏夜飛落香港，大鑊

屌唔好丫， 難得望住支那滅國攬炒

係疫苗，預防用，唔係治療用，所以感染咗的，仍然未有良方應對

慘 全部支那病毒狗衝黎香港

我都唔想 我都係比蘋果fake左 今次蘋果個標題真係好撚戇鳩

假架屌你地邊有咁快

聽講早排政苦先抽起港大醫學嘅撥款呀可??
話不切實際阿可??暴徒呀可??
咁叻嘅話政苦就咪用啦

有料wor

將 於 動 物 測 試

係疫苗呀睇清楚先！ 係用黎預防 唔係治療呀
已經感染左根本就未有藥醫住 即係話俾你聽
個疫苗現階段係無乜用囉

有無高手去睇下國際醫學期刊
解釋下係啲咩黎

Ebola美國研究左好耐
隻毒好撚癲

好似真係上到黑龍江就停左

唉啊 又快過大陸

你PIN呢個仲好啦

蝗蟲計動物咩

疫苗都可以治療

研發炸
唔係做左疫苗

個病毒應該點咗偏執狂 你睇下班官
冇咁快嘅

深圳醫院

國際標準：先做動物測試再申請N種文件
支那標準：即刻打都得

會否之後又反過嚟講話係祖國救了香港。

袁教授，支爆第一功臣

屌你老尾堅唔堅呀，陣間引鳩晒啲大陸閪落嚟求解藥

係可以 但篇文入面寫只係用黎預防 仲要未測試

動物測試到用係人身上要幾個月

要係唔同動物身上test完先可以再放落人體test
即係有撚排
最快都要差唔多一年

期刊發表通常有唔少數據話疫苗係點造，應該唔會化為烏有

但有八成會係假野

香港咁廢，中國人千祈唔好靠香港

強國人尻衝香港

封關呀

唔好咁快，等上面清多啲先

SARS都冇解毒劑啦

篤爆都無乜用
重組基因排序啦

睇埋前文，袁國勇呢句應該係回應緊，支那研發嘅疫苗需時一年。
不過咁，支那人做事唔跟程序人人都知，肯定做出嚟即刻用。個人覺得時間肯定比袁國勇講嘅一年要短

最快6年

加油

同埋係2019年文

留名等燈神

以我理解
冠狀病毒係由一層蛋白質包住層rna
隻疫苗係剩係打層得蛋白質外殼既，冇rna 既冠狀細胞入你身體
再比白血球紀錄
咁下次就可以快速咁消滅同類型既病毒

肺炎bb快啲變種啦

真

Agger! Fuck kong u!!

P4原來係廢嘅
又話研究痛毒

已於國際醫學期刊發表

Wtf?

攬炒啦屌

要不是香港照顧你們支那，你們支那早就完蛋了

我預下個禮拜

冇辦法 咁多人返大陸 唔救佢地即係大家一齊死

啱啱架喎

起碼都要半年 到時都夏天 疫情應該已消退

03年沙士又唔見你咁快手

乜撚嘢夢碎

講明預防性質仲要唔知得唔得

比香港用好喇 支拿人用香港藥 一陣傷到佢地d弱小心靈

要用落人身上，就要絕對安全，有牌去試驗，唔係一出問題，就仆街囉。

真心話，主要想支爆香港有救

到真係確定有效，向全世界藥廠賣製造方法，應該唔難大量生產

唔要

話快啲變種果班人係咪cls

封關後先好推出，廢事班中國人衝哂落黎

揾支拿人做活體測試啦咁鐘意落嚟

唔係舊聞，啱啱蘋果出嘅

【武漢肺炎】港大已研發疫苗！將於動物測試

點唔搞呀，直接用咩

疫苗係預防咋喎，要同幾多人接種先防到成市人

坦白講 為咗支爆夢 冒更高受感染風險都制

由人體臨床到出疫苗起碼幾年

講真 想香港全面被入侵 終極攬炒 自己真係中肺炎唔撚緊要 一定係天想我完成使命 我一撚定會去狗屋 肺炎可能仲係最輕鬆嘅死法

暴徒廢青大學，寧死不打疫苗！

岸鳩, 香港咁講即係叫大陸人呢幾日湧晒落黎醫

咁仲洗唔洗搶口罩呀

好撚勁

集氣!

所以咪話個劇本係大陸搵香港嚟搏
整疫苗都要夠多樣本做測試
所以先唔駛錢叫人嚟
搏贏咗就攞晒彩
搏唔贏咪由香港死
變相搞掂埋反送中
肺炎狗衝晒嚟香港
自己地方咪冇事

嚟做人體實驗？

咁我就放心了

咁結論係咪都係中左冇得醫

支那有骨氣
咪要

係

仲要做動物測試先可以做patient測試
有排先可以推出市場
但病毒有機會變種
疫苗亦都可能喺鼠work 但喺人唔work
話成功實在言之尚早

直接畀大陸佬試咪得囉，橫豎好多都個頭近

唔係舊聞，啱啱蘋果出嘅

【武漢肺炎】港大已研發疫苗！將於動物測試

另一點單新聞係明報

重點：袁國勇續說，如疫苗在多類動物身上均有效且安全，就會進入人體臨牀測試階段，最少需時一年。

真係比蘋果新聞玩撚死 講啲唔講啲 差啲俾佢fake 咗

同意

唔好比支那用。

屌 今晚習大大肯定打去hku搶啦

屌⋯⋯講野唔好講一半啦

實驗體數量一定多過疫苗幾百倍
到時疫苗未廣泛使用已經染到全港都係
仲未計變種呢

貨櫃

如果人類測試失敗就從頭嚟過？

都係果句
程序野

只要證到冇side effect 既我諗大陸唔理work 唔work 都照打

其實隻病毒變種得咁快 整得黎都唔啱用啦 咪開心得咁早

如果可以支爆我寧願同佢一齊攬炒

有副作用咁點先

幾個月都頂唔住啦....

Plague inc 玩家笑而不語

連animal test都未做快極有限

變極都係冠狀病毒
隻藥的預防冠狀病毒
唔剩止wars

其實真係唔使一年可能個幾禮拜就得

個港大愛滋疫苗都無晒影

大陸飛機文
黨媒：由習近平委託的香港大學研發...

我諗呢個形勢
只要唔係即變喪屍
支那都照打

我都想幫冠狀bb打氣

頂住呀

屌完全唔開心
死咁少人

肯定係記者作文，幾日可以做到。。。 研發疫苗

疫苗方法 1796 年 cowpox 開始就有

無錯。以大陸黎講應該會照打。搵人做白老鼠

原來要一年。。。。嚇死。。。
支爆夢 繼續

大陸一早做完sequencing
香港問你地拎又唔撚比
比既可以再快d 整到

點解我入去睇個日期係2019-01-11嘅

真香

直接用衝入黎班人試咪得

再要攻打大學先掂，又攪攪陣，拆哂佢起樓

佢果條01黎 蘋果啱啱出

Sor唔小心負皮咗

屌你老味，嚇撚死

你地想點架
搞大佢你地又唔想
以家有疫苗你地又唔開心
好亂呀

冠狀bb加油！
冠狀bb反抗！
冠狀bb報仇！

真心支持病毒, 病毒加油啊!

試得黎應該過左6月

這裡是中國

真唔真啊

熊過人士有咩感想

但佢話預計一年喎 我驚到時我哋死晒

香港嘅大學生係垃圾嚟，拉

之前仲話cut撥款

佢哋咪係動物囉

睇多排先講係咪有用啦

最好支爆，香港人冇人有病，完。

病毒： 我變種吹鳩漲？

支那新聞完全唔報，估計到時會拎去自己生產扮支那救世界

哦！要1年都冇咁驚到時人口都可減一半喇

不如我哋.....

都係果句
真係爆到仆街果時支那老撚都照上

成日都講蘋果係暗共黎嫁啦，你唔信姐

美國話3個月
香港1年
我都驚死晒都無有
開心得太早

醫好一隻動物最快兩個星期 醫好之後觀察一個禮拜睇下有冇負作用 隻疫苗真係work既有機會一個月就打到落人度 橫掂而家大量支那人可以拎黎試藥

一年先用人試？
這裡是中國

大陸唔講咩人權，為求快，會跳過正常程序，直接搵武漢人、監獄入面既殺人犯或政治犯，直接做試驗

一陣太快出 整左隻抗藥性好笑

火葬塲加班冇問題

政府唔俾錢大學唔生產疫苗

打錯左
應該係 唔知佢會點樣做animal test
如果好似伊波拉咁比病人直接用過animal test的藥 會快d

activate genetic reshuffle 1

支那做得出
佢地會要求港大分sample比佢
HKU試動物果陣佢直接用落人到
之後話自主研發

中國自己困獸鬥得啦，香港人最好食花生訓係度蠃

拎撚左專利
但我估支那會迫hku skip 幾個程序直接試

好似得預防效果

其實篤同唔篤分別係邊？

好似話當年沙士去到後期想試藥
不過啲人好返哂無得試
係咪同一隻藥嚟

支那：你跪喺地下度俾我
袁國勇： 好呀

你覺得有可能香港冇事 得支那自己困獸鬥咩

你諗番轉頭
SARS 搞左十幾年都搞唔出疫苗

就係要衣D

要等一年

直接拎去武漢噴

唔係
sars 後期想試係用hiv d 藥來醫

支那一定會

咪打一堆中文版嘅dse bio懶勁
成個小學雞咁 連登仔

港大

冇話完全唔得，大陸撚驚被黑衫割頸點火都唔敢黎，已經冇左9成大陸喱病源黎

直接比支那人試咪得囉，洗撚動物咩，一家人黎嘛，14億人，攞去洗啦

呢D最快都要一年 人都唔知死左幾多件

有冇巴絲同我一樣係想爆得耐d
等支爆 支那人死多d

支持港大

雖遠水難救近火

香港人點解可以咁叻 可唔可以等多D支那人死先啊
不過支那最後又會打飛機話自主研發 又贏

預防即係中咗既冇得醫

大學：已完成研究
政府：正等候北京研究結果

大學：已完成首批藥物/疫苗的生產及測試，促請政府為市民注射
政府：正等候北京生產藥物/疫苗

大學：已証明香港的配方更有效
政府：多謝北京賜藥，要不是北京...

【推爆行動po】129三罷+黎明抗疫 － 我要同醫護一齊罷！

完全match

病毒加油 支爆支爆

你啱

Yep

又香港埋單

點知打完先實證醫到頭醫唔到尾
隻病毒又適應咗再爆seed進化

港大整完大陸就即刻攞撚左去大陸優先

唔好咁快俾支那啦

笑撚死

多舊魚

瀨閪政府

如果港大團隊成功研發之後
同大陸講

你要答應五大訴求

先畀條formula你

直接捉D大陸人做人體實驗啦
呢個時候冇人講唔道德架喇

咁都冇咁驚

說好的攬炒? 呢家又縮?

我深信大陸一定會黎香港拎，然後揾有病既人試

其實沙士過左17年，點解無研製到疫苗？？？

然後隔幾年，班大陸佬又同你講，全靠中國當年先可以成功抗疫

上微博睇轉 全部話假

希望失敗
你話仆街啲我都係咁講㗎啦

袁醫生你好撚勁呀

香港就係！佢俾條formula 大陸，什魔健委直接打落班就死嘅湖北佬啦

蘋果今日都出左喎

【武漢肺炎】港大已研發疫苗！年內臨床研究 副作用或較國產貨少

入面話一年內，心情好矛盾。

成個大陸有14億人, 衛生又差, 感染人數幾何級咁上升,然後死既人又一齊升, 救得嚟都死一堆

DLLMCH

仲未死夠支那人 咁快

你吹大雞叫晒全港做lab既人去幫手既話一個月實得

隨便喺實驗室外試好撚危險wo
尤其係你估唔到班支那人會做咩
令病毒變種得更難搞點算

請問，政府咁講，係咪想少d人罷工？

真 嚴重的都要簽紙打左先

但sars係咪話到今日都整唔出疫苗

Wars又可能整到？

袁又指，該學系兩日前成功分離本港首名武漢肺炎病人的病毒，可利用此病毒來做疫苗的動物研究，以進一步證實疫苗能否同時預防流感病毒及武漢肺炎病毒。 會唔會太勁

個團隊嘅疫苗技術係三年前開始研發，最近差唔多搞掂，如過新冠狀病毒同個新技術夾到嘅話唔出奇。睇內文話之前係focus喺整流感疫苗，但係因為新病毒出現，所以加埋落去試。SARS已經係好耐之前嘅事，冇諗住整都唔出奇

仆街賣D黎

唔係拎黎醫人
係用係無病既人身上用 預防用

唔係支爆夢破，係香港唔洗輸
就算隻毒唔係中国整岀來
佢地隱瞞咗咁耐，一定係對隻病毒有最多資訊，亦都有最多時間研究
中共劇本下一幕就係研究疫苗/解藥成功，成為救國英雄+選擇性救佢想救嘅人
全中國都冇人再反共，呢個都係一種支爆夢破，而且更有可能
反而如果袁教真係研究到，造福香港人不在話下，focus繼續會係中共、港共無能冷血，而唔係中共救世界
你話外國研究到都好，但袁教先發制人應該更加好

當然冇解藥，全黨死青光就最好

以上全部朋友發夢話我知

爆完先整ok?

中國人係動物嚟

直接啪落支那豚試啦

係蟲
警察先係動物

大佬洗唔洗咁快呀

讚同

勇哥好波

供貨商上一批貨比大陸人搶曬，要等下一批先到我，到時我會聯絡各區區議員幫手散貨，希望人人有罩戴

捉隻支那人黎做實驗仲快啦

其實唔少勇武都係P字頭或R字頭新移民，因為我有屋企人都係

直接啪落支那豬到試喇屌

P字頭住左起碼20年
呢班真係見證香港由興轉衰
20年人工不變

只救香港人好了

AZ個A先係香港永久居民
***都可能係大陸人唔係永久居民

沒有我們武漢的病毒 你們香港怎可以研發疫苗出來

屌咁咪撚話已研發

屋企一老A字頭見盡香港由一個爛鬼地方變成一個繁榮嘅地方

香港就真係會一年
中國wor 洗撚等你果一年
分分鐘一個月一星期搵夠人試就推架啦
好聽d 咪成功控制
事實就搵人命黎教飛

我阿哥出世冇耐黎香港，係香港住左就黎30年，都係R字頭。

生化危機電影最後係死剩幾千人先拎解藥出黎喎

疫苗可傳去其他地方，但唔好流入支那就好了

有冇咁撚勁呀
上面14億人出唔到一對足球隊姐
有咩可能上面咁多科學家都出唔到一隻疫苗